［分享］日本大阪響應929全球反抗極權集會

9月29日下午1時日本大阪 Osaka-jo Hall 有集會活動支持全球反抗極權，約百名市民到場參與，期間有市民制作Free Hong Kong流動連儂牆，並舉起「香港加油」以及「光復香港 時代革命」等標語，支持香港近日的抗爭活動，集會於下午4時結束。

活動facebook

活動Twitter

大家可以上去多謝下大阪朋友的支持

P牌仔初次出post

自推

定時自推

再自推

p牌推唔起，幫你推